三年,男朋友由靚仔變成大肥佬

當初我就係有少少貪佢靚仔先同佢拍拖...初頭佢都keep住好靚仔...好幸福咁過左第1年..諗住可以同佢走落去..但之後2年佢就慢慢走樣...手臂無以前咁硬...腹肌慢慢變成肚腩..成個人大左個size...

初時都唔係好介意...但見到朋友d男朋友身材都好fit...有次去船p..佢地個個男朋友都除哂衫show肌...係得我男朋友仲著左件衫...濕完身仲凸左個肚腩出黎...我覺得好羞家....

之後慢慢意識到男朋友再係咁落去唔得...想佢做下gym減下肥...佢就一句躂埋黎話 : 返工都咁攰仲點做gym? ...但人地d男朋友都要返工啦...咪又係咁....我覺得呢d野係想做同唔想做姐...唉...而家有時見到佢仲覺得篤眼篤鼻...我都唔知自己仲中唔中意佢啦

你自己做囉 一肥一大隻咪唔羞家

請善用起底功能

中途轉機囉

如果第時你男朋友都因為你唔夠靚而揀過個新女朋友係咪冇問題？

借朋友個AC開Post><

你自己都話一開始係貪佢靚仔
即係你唔係鍾意佢囉
利申 雖然我肥到豬咁但我女朋友都好愛我

真係鍾意嘅肥唔係問題
反而會從健康角度出發叫佢diet 做運動囉

留名等睇連登仔既雙重標準

又要人練大隻 又要人一星陪足你七日 又要人搵錢同你拍拖消費

你又知樓主要男朋友陪足7日？